美股今日壞咗???

點解盤前冇成交嘅

你on 9?

讀多啲書啦

你on9?

屌 好似真係
咁撚廢既

thanksgiving day

溶斷左

盤前已經溶斷

美股琴晚咪話破咗產
全球進入习时代

屌我個倉drop to zero緊

美國已經被偉大中國打沉

美國破咗產，公程式已經啟動，大家快啲用宇宙通行證走佬

美國已滅亡

走呀,溶了

Fbi 調查呀

屌你老母呀

電腦壞左

今天拿著華為手機用著富途炒著A股，旁邊還放著一杯未喝完的喜茶，簡直牛逼死了！

做咩咁燥
啱啱死老母？

美國仲自稱大國

你老母俾小鵬電車撞死左

熔斷

樓主個腦唔止熔斷就嚟溶化

睇嚟我估中咗

中國已成世界霸主，全球共產，仲炒乜撚嘢股呀傻西

支那人死全家，用支那野輸身家

唔飲東江水？

俾支那收左皮啦

岩岩收到第一手消息

中共有兩支核彈射咗過去，美國收咗皮

美國淪陷.......
以後都無美股
戶口清零

好似話查緊大單野

垃圾假膠

華爾街大亭夾帶私逃

中國打沉左尾國啦

吓，冇野喎，仲加左幾手TSLA

on9仔

今日習帝登基嘛 所以停市lor

認真答你
因為成班人今日無返工

你個名

所有事都明白哂

屌 on9

亡咗國
冇睇新聞咩

多得樓主呢啲人我先有錢賺

麵神笑左出聲

核爆左，快啲放哂個倉

世界末日咗啦
邊有股市
執緊貝殼

伯母有冇事

美國淪陷中國又贏

無左美國啦，新習代得返中國股市

美股冧市 唔撚開

共產黨打到入美國本土

共慘黨殺到嚟

屌 tesla升到600 樓主錯過咗

香港九龍新界冇得避

千年蟲呀

10月1港股又係咁
國傷唔洗做呀屌

賭傻左

美股收左特朗普錢攪事 唔開市 一定係

唔飲

紐約已中了核彈

溶斷機制呀, 所以停左市

去KFC買火雞食啦

去左過節

紐交所爆炸，新聞都有報

google is us stock market open today就搵到答案

Dllm

我交易唔到

26, 27號都放假, thanks giving & day after thanks giving

牛牛正仆街

股市爆炸，緊係無成交

準備拆股

傻仔 900啦